為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

唔理你黃定藍好
而家周圍都催淚彈
我可以講 鄰近既商鋪都會食哂
佢入面既食物同商品 已經中哂chemical
你唔會知班商人會唔會清理得乾淨
如果你有寵物既
更加要小心 因為你帶返黎既野可能對佢地身體有負面影響
我建議個個地區完催淚彈之後
最少都要等十日 先再去個區消費
尤其係催淚彈食正既位
買餸都盡量去其他區啦
請大家廣傳出去

推

元朗起碼要兩個星期

係
食到正架

統一中國，就要先統一空氣指標

支持新玩法

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

真係基本

真係要 留比popp屋d popo食

概念幾好

濕疹好唔到

去都咪去啦
政總果頭成日都放TG
有次落完雨乾左之後成地都係白色粉
我懷疑係咪TG痴係附近D樹同建築物度,落雨就流落地面積埋積埋

咁黃店點算

罷市一星期

Push
將民怨帶落警畜到

緊要呀屌，放完煙d野唔食得

agger
等班狗鳩掟得咁撚開心丫嗱

真係要
水缸又唔會洗
你話餐廳會唔會掉哂啲食物
仲有叉快子又唔會再洗過

黃店要除外

青衣撚表示平行時空好安全

旺角可以唔洗去

推行動

行動po

屌聽講青衣狗屋得個報案室，洗撚驚出tg

青衣唔好話TG 連胡椒粉都未見過

Pushhhhh

咁又誇咗

。

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

西貢開tg係咩滋味？

手足，收到，下次幫你搞旺個場

啊sir，你去開咪得囉